====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: il n ’ en a pas , il est vrai , prévu , en supposant qu ’ on rase , pour les établir , des parties plus ou moins importantes des agglomérations actuelles . 
7°)
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

